SING HALLELUJAH TO THE LORD...

非耶撚，但喱刻每次聽到都好感觸

Sing Hallelujah to the Lord
Sing Hallelujah to the Lord
Sing Hallelujah, sing Hallelujah
Sing Hallelujah to the Lord